[四月新番]銀河英雄傳說 DIE NEUE THESE追加聲優

有些角色的配音諗落都似番舊版，但明明仲有咁多舊人可以用番......
仲有人設真是頂唔順

唔打波轉行打仗

最關鍵嗰樣
楊威利老婆係咪坂本真綾

斷手貴配尤里安

好似到而家未公佈任何女角

羅嚴塔爾個樣同舊版差好遠，一d都唔美男子
仲有中村同若本比，唔敢想像

覺得幾好睇 無人
?